有幾多人唔知道地鐵係有逃生出口直接通往駕駛室?

假如發生緊急事件, 而需要用到逃生出口既話

其實知左好耐

西鐵有?

冇

屌仲以為架架都有

但西鐵有逃生門可以走佬

推